有冇人望住屋企盒口罩越來越少有啲焦急

可以邊度買，Amazon有冇？

搵區議員?

試吓Carousell啦

就嚟用晒

等死

香港加油變左武漢加油
係咪要起義喇

多唔多伏？

唔返工唔出街就唔洗帶

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

無曬口罩

林病條仆街實收埋唔少

盡量少出街，定假期後啦

炒到好貴

P100 棉頂住先？

Amazon japan都$250up 冇曬口罩 等死mode

唔好話呀叔唔益你地

amazon已經搶晒
依家佛系抗疫,等用晒時自然會有解決方法

US Amazon 仲有wo

之前買落冇事
而家就唔清楚

唔寄香港
要集運

我朝早見唔係amazon出貨
仲要貴到嘔

Amazon 連N95 8511 都有106 加到 二百幾，痴左線

手上得返10幾個, 依家唔出街住

屋企有盒r95...其實擋唔擋到病毒...
再買唔到就用黎頂住先

大把

希望用曬屋企果盒果時會平番

我覺得要幫高鐵站燒毒

聽個名應該頂得下嘅...

就算奶野 都第一時間去狗屋 狗署

距離全民豬嘴出街不遠了

跟據線報美國D超市藥房都俾人掃哂貨
都廢事再撲貨，過左二月先算

絕對擋到
唔好俾人正面射水柱就得

去女人街買, 大把
$50 4個
奶罩
剪開一半
可以用2次
有防水功能

今日搵左ig d有做開生意既代購買
屋企都得返四十集左右
代購都要到二月中尾先送到

新年後應該會多番d供貨

我都好驚會用晒

巴打好人一生平安可唔可以留tg

我都需要
想知邊到仲入到貨 又夠安全

真係唔寄？

幽默感呢家野

4月3日？我有冇睇錯

FEEL到冇晒口罩之後係等死

冇但係我入香港地址ok wo

周圍訂咗好多個，但全部都未出喎
一日未收到一日都唔知有冇

留tg啦ching

用少啲
我以前一日用兩個
依家一日用一個

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

可唔可以留tg🥺🥺

same

好撚貴
終極食炒價
同去藥房冇分別

去醫管局診所拎

聽日去屈記睇，屈記聽日返貨，但個職員話要一開鋪就好去到

Lm

巴打有冇TG? 屋企一家四口得返一盒都唔夠...

係樂天買咗300個
希望頂到陣
阿叔我仲未屌個閪阿

樂天又cut單，一係天價，塭到好灰

想要～～～

Tg plz🙏🏻🙏🏻

買街邊果D 睇下自己信唔信得過啦

返貨因該間間一樣掛？我問yoho mall果間

之前少炒家
BMC 80個都係賣100蚊左右

係你地仲on9個時，我1個月前入左6盒n95,勁貴。$35個。

比個on9 老母話。

利申：今日罵到佢暈

得返十幾個
訂左話暫時攞唔到貨

留名

等死算喇 愈黎愈多支那人落黎
你幾多口罩都冇用

可唔可以要一盒

hktvmall 下星期先有貨

唔記得邊個 post 話咩初七會有大批貨到香港

但都係炒價 $599/盒

一個都無可以點

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

唔戴囉，該死唔該病

好好笑呀巴打

買左幾盒 圍返45蚊港紙

試下歐洲網集運

屋企有人咳 仲撚驚

唔好出街

唔出街

foodpanda

Amazon訂左，好驚佢cut單，成屋幾個人用得返50個

得返一半

一家4口得返30個
用哂中招我唔去醫院，去邊度就大家估下

無計，自由市場，商店自由定價
希望維基自家大街市可以合理定價

無出過街無用過

去外國網買/叫朋友係外國訂返黎啦

呢幾日唔好出街

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

你信得過煮個條友？
同送貨條友？

已經準備出街唔食
餐餐屋企

口罩量 頂到2日

真。香港人唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

去call g破處啦

你覺得我似講笑？
第日香港變武漢果時，
無晒口罩賣，
到時你實會迫住咁做

屋企4個人 但得返廿幾個
就黎要輪流每日一個人出街

醫護=condom

屋企四個人得返50個
我夠知食完飯唔好用返同一個啦
都唔撚夠用可以點

個藍屍廢老仲話叫人唔好戴 好撚驚

點解之前可以唔買落

得返60個左右，2個人用
Amazon 同 eBay 都有訂 俾人cut咗一次單
仲有2單等緊回覆
如果買唔到，用淨最後2個時就會請大假
一係唔出街 一係離開香港
好驚死....

知唔知酒精送唔送香港

點解咁貴 同炒價一樣咁濟

你估區議員係神仙

35蚊個你真係好on9
一個月前仲係6-7蚊個

我宜家都唔會再叫

我望住銀包啲錢愈黎愈少就真係有啲焦急

見到淨返30幾個成日都要慳住用
又好燥底成日上網見到口罩有得賣或者抗肺炎嘢就腦衝咗去買

好彩一個月前已經入左大量貨
當時仲比人串洗唔洗咁驚
依家就...

有200個左右 2人份

佢地叫既意思係咩唔係好明

無時DIY啦, 你平時個D 都唔係氣密架啦,
你帶左, 其他衛生野都無跟足架啦, e.g. 食完飲完野咪又翻帶返, 手捽眼口鼻
者係你平時帶黎係防口水直出直吸架咋

要防口水直出直吸, 你整個巾, 三層, 紙/布-膠-紙/布 , 中間防水就係架喇
(當然, 有得買就梗係買)

唔係講笑 得番三十個 四個人用

樂天落單落左成個星期都唔出貨 contact店主又唔覆 屌

越來越少?
直程冇, 得返d防塵

樓主 我係Amazon 搵到Medicom嘅口罩 應該幾好用
但唔知運唔運到黎香港 不過買夠3個可以免運費 你可以試下
唔該其他巴打幫手睇下好唔好用
3盒=港幣472蚊

而家連口罩都買唔到，
仲衰過沙士時，
呢個仆街柒婆政府喺度做乜撚嘢呀？

千祈唔好買呢幾款口罩

4日

打錯左，係$15 個，3m

個陣口罩應該未有咁多假貨
依家藥房賣個啲9成都係假

最on9係你
貴夾假

15蚊都貴啦 1個月前喎

唔送

都好過fb有個仆街30個賣500蚊啦
我都去carousell買，還好百幾蚊盒就算，但唔知送唔送到黎

made in china 你驚唔驚

試下用buy and ship

我都係得返100個 但四個人用

點都要頂住先

Buy and ship

$15/pic 經濟上負擔到，買個安心

大家計定數。最少戰鬥多40-60日

4月先送…
到時死左都未送到

一日用兩三個
冇翻幾十盒真係搞唔掂

不過現實好sad

唔該晒 好人一世平安

我都想要一盒 可以嗎？

以前係望住銀包
仆街而家日日望住又2盒罩

幾耐送到
運費點計

kf94又升左價
食飯前睇仲有5蚊個
而家6蚊一個
買唔買好
咁撚貴

其實日本口罩多數都係mic

新年需求咁大工廠又收晒工，新年過後供應應該會正常

邊到買口罩 急要

好似有道理，但自己煮 唔知食咩好 一個人

ff la

買呢個頂住幾日先

佢淨係俾我填日本地址

咁貴...我先$10個

一盒盒果啲?

已經用哂等死mode

得你嗰間分店咁樣講？

我刷盡人情牌叫印度同事幫我買～

其實一盒50塊應該幾多錢
我買咗$100倒 仲要等二月頭運黎
得番20塊

幾缺啊😭 想要一盒
唔想用救救

點解唔送
利申：唔識睇

好彩可以remote work, 最多成個月唔出街唔戴罩，唔知會唔會吽到磨菇出黎呢

我淨係問左一間，但無理由返貨返一間掛

你早幾日買？今日貴左好多

送
但1-2個月後

無問...有一包幾隻都好過無啦

屌聽朝10點去睇下先
附近有3間

想要一盒全家得返7個

下 係made in china咩？

一早無得送香港啦

多謝bro我聽日去睇睇
口罩夠用10日

買定先都好

想問問依隻口罩得唔得？

上個月一早已經買定
純粹建議吓

我都打算聽日一早起身出去搵 如果有買多d分俾人好心酸成日聽人倒數緊自己d口罩好似倒數生命咁

今時今日仲做伸手黨？自己唔識check ?

多
有個幅圖係VFE4層口罩 出到黎話賣曬叫我買剩低啲活性碳口罩真係要小心

我得3盒救救 一早負數緊

呢個時勢made in china都要殺啦
就算日本口罩9成都係MIC

我買咗4盒 過咗1日未cut我單

佢哋無限資源咩
咪乜都靠人

買咗20盒 cut單即死

有都炒價，日本Amazon仲要唔去香港，要搵集運

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

依隻合唔合格？

你3盒好多啦...我得80隻2個人用，不過罷工罷到2月幾唔洗用住，如果聽日買得到分d俾你地

呢個係炒價黎

叫Japan178 專業日本代購

三星期前已買定三盒

依隻超快適合唔合格？日文唔識睇🙏🏼

屋企得返唔多, 網上訂左個啲又唔知係咪真係出到貨

每日都好不安

出少啲街，同公司講感冒，要自我隔離14日

你依家先落單想冇炒 全世界都冇可能啦
我19號落單500幾円 50個 23號落已經1100円

一定有D人買唔到
唔好出街算啦

幾日前買，預計明天配送

係

救救mask（中國劣口罩）有同冇 冇分別

正仆街黎
一直唔講幾錢，一味叫你訂訂訂
訂佢老母呀，又唔覆機
好啦，依家比人屌到化，應該唔敢賣

陣間環保口罩

得

食炒價都要買

係嗰陣賣假既你都唔知，資訊冇咁發達

一日比一日少，好似等死咁

留tg la巴打聽日買到聯絡你 如果買唔到都可以比住10零個你頂住先

咁狗巴打最後有冇買到？

係 果時邊識分咩嘢BFE PFE 幾多%

梗係冇個活性碳口罩咩說明都冇 連BFE都冇 點敢用

遲啲會唔會炒到5-600蚊一盒

真係冇晒就用dom笠住個頭出街

你全家中晒武漢肺炎會好笑啲

罷工
唔出街

通心粉扮lego你仲唔知驚？

兩個星期前BMC 60個
$80 兩盒
而家無了

用塊M巾痴住落口鼻先喇，記得痴特長夜用呀！塊野咁厚咩菌都入唔到嚟

搵代購 集運

今日未買到仲嫌炒價貴個班自己諗下啦
唔好以為會回落,感染人數爆升個時真係有錢都買唔到
好似香港樓價咁,日日等佢跌等到死個日都唔會跌

無口罩唔好出街，要買其實唔難，叫外國人或有人去旅行幫手買

有等同BFE and PFE?

唔出街唔會少

正苦叫人帶口罩但係無貨供應，真係廢撚到核爆

我今日買貴左一倍

你肯定班狗官有叫過人帶？

睇口罩集中討論個post有講過超快適係所有款都ok

你可以去睇下, 都幾多人買

啱啱睇同款貴成7倍

上ebay打kf94 mask，會搵到韓國kf94標準口罩，好過無啦，有啲俾多二百幾就可以揀express shipping

本身口罩唔但訂左既未番

Sad but ture 價錢只會有升無跌

有咩網好介紹

好不安

呢隻真係唔識...有人話得 又有人話唔得
我買左一盒

死咗啦已經

農曆新年喺呢一刻變左阻頭阻勢

我得翻5個 一家4口
點撚算，上網訂咗但應該要一段時間先到先

報報數，得返27個
喺美國日本訂個啲唔知幾時到

真係無曬口罩啦。用豬嘴不加濾罐咁頂住先有無用？

fg 50k 起跳都買唔起口罩?

無啦, 問friend拎幾個先

大家壓力都好大
尋晚先見到有人放bra

明明訂咗好多個
但又好多都未到手
有又好似無咁
好徬徨

no la PM2.5

你識唔識架

去自己區個tg group 問人攞住d

我見好多舖都講左2月頭會返貨，另外口罩又唔係d咩難生產既野，我諗應該唔難搞既，d 商人過埋假期開始安排，應該好快有貨源供應。

要擔心不如擔心個仆街政府又有咩賤招好過

遺愛人間
送畀屋企人或者其他巴打

因為全世界真係咁貴
有時連登仔話香港人炒得貴
其實我見有啲真係唔算賺好多

今朝103蚊到
夜晚唔夠貨加左好多
但佢已經係亞馬遜官方

要用集運

我睇新聞好似話超快適所有都睇

係，朋友話班支那武漢蝗蟲掃到去琦玉縣，仲要一籃一籃咁搶購，屌佢老母，死返去強國依靠偉大的蛆國啦

之前睇報導好似話其中一隻唔得㗎喎

沖繩都俾人掃哂啦

個隻唔係超立體咩？

慘過我辛辛苦苦係日日訂左幾十盒
用埋快運運返黎
然後一盒90蚊
但係medicom astm level1叫做有少少質素既口罩
然後班友知90蚊話仲貴過藥房炒價口罩

心諗
當初無口罩就咪講價錢唔係問題啦
大佬我一蚊都無賺你仲蝕埋時間

得返一個 等緊中招去狗屋

成家得返唔夠十個口罩
依家局住上carousell硬食貴價現貨口罩頂住先。
日日瞓醒第一件事就係周圍撲口罩，
再咁落去真係人都癲

有存貨既去樂天訂
訂左一箱

有冇讀過econ
咩浪費口罩
得啖笑
有用就唔叫浪費啦
浪費食物浪費食水添個廢人

係美日泰分别訂左20盒，是但一面黎到都搞掂，黎到兩三面就派街坊。

個隻應該係超立體
我睇呢個po話所有超快適都得

大陸人讀再多既書都係一班死讀書既垃圾....你睇堆內地生
可況仲有堆唔讀書既...

最緊要有貨

得返唔夠十個嘅係到

巴打係咪有貨？
想急要幾盒
Tg: lookingformask

我之前喺唔同藥房入咗三盒口罩，其中一盒係垃圾救救mask，一盒無寫made in 邊度，仲有一盒 (用緊) 今日先發現個廠喺湖北

網上訂嗰200個日本口罩仲未到
安已不

真係冇嘅話tg求救應該有人畀到你

你襯過年拎出去街賣
寫住美國製造，$120一盒，保證五分鐘無鳩哂
隨時有人係打劫你D口罩

所有急救用品
呢一啲野記住係屋企坐底要擺2set

1set定義
1盒外科防菌口罩
1枝生理鹽水
1枝消毒火酒
10小包紗布
1卷醫生膠紙
1包止痛/退燒藥

消毒火酒其實平時大家都應該要有
+1個噴嘴
平時大家出出入入
返到屋企嘅時候用嚟噴下鞋底，噴下個門柄
噴下自己個包包丶外套
十分有用
有時自己用緊部手機得閒都用火酒消毒下

有一樣野我就唔建議環保嘅
就係抹手紙
千祈唔好用抹手布因為好污糟
用一張掉一張咁就最乾淨

每一個小時就自己用消毒洗手液洗一次隻手
平時搭巴士一定戴口罩

有時消毒火酒自己可以裝住一小瓶
喺條街度可以噴自己隻手消毒
又或者你搭巴士嘅時候坐窗口位噴下個玻璃消毒（因為會唔覺意捱咗埋去㗎嘛）

係好麻煩但係大家有以上嘅習慣呢
病菌真係會少啲嘅
自然人都健康啲啦

仲有，可以買維他命C返來飲
每日一杯
增強自己抵抗力

大家加油

分晒比佢地啦
下轉仲有，到時佢地嫌貴我拎上黎原價賣

冇計，大陸D人貪小便宜，一聽到要自己俾醫藥費，可能立刻走佬，咁你估佢哋會唔會乖乖走返大陸？實係賴喺香港繼續靠害啦

巴打急要一家三口就冇哂🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我見Gmarket 有得賣，有得直送香港，但要5至15日

重有冇？想要兩盒

Same

本身儲夠自己用 然後女朋友同屋企人話佢地無乜貨
再分埋比佢地 我無口罩

n95 級數，不過防埋油，好野黎。記住帶果陣做 fit test 唔係就嘥左。嫌焗可以送俾我

望住屋企人有口罩死唔帶仲絕望

我俾人cut 左單

你肯放大把人要 如果有多可唔可以放一兩盒俾我

我放棄。屋企剩番防塵口罩，用埋就直接用豬嘴 7093 P100, dllm

其實大家唔使咁驚啦，過埋個新年，藥房一定返貨嘅！啲口罩廠唔係執晒笠㗎嘛！

多，唔好係carousell買

買定幾個月糧食仲實際，一盒口罩買到唔知幾多罐罐頭

我屋企得番20個度 都唔撚知點死

罷工

巴打 如果可以 可唔可以留兩盒比我頂住先
得番20個度
Tg:dolclle

我係ebay都訂左$90盒 仲要唔知會唔會突然cut單
個人覺得$90唔算過分係搶唔到既時候，運費都要錢

兩日都未必頂到

好多group傳緊呢段😰😰😰

可作參考！但我絕對覺得共產黨對香港一直都有留島不留人的願景！
💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥
#手動轉

1）全國都封關，許出不許入；香港不封關
2）全國醫院不收症；香港醫院收

如果你係新感染者，你會去邊度？

根本大陸仆街政府呢一著，就係想將所有武漢肺炎既病患由全國各城各省各市各縣迫晒黎香港，即係香港係棄子，棄香港保全國。一個人口密度咁高既城市，如果有以萬計既感染者入境，香港700萬人等死罷啦。

預計「全國封關香港不封」既消息傳開之後，會比一段時間新感染者黎香港，之後香港就會封關，將所有感染者contain係香港。

咁你班香港人都睇唔明，人地講明係戰爭模式咁打，即係捉一盤棋，以全國既格局去做病毒圍堵 （containment），咁搵邊個城市做犧牲品？親疏有別，全國各地都有中央高官既自己人，要犧牲當然係犧牲香港啦！而且仲有班白痴狗官、藍絲同建制派，比人當condom都唔知，仲講咩「大家都係一家人，唔可以封關既」，仲有啲黑警係微博係咁呼籲佢地啲內地粉絲黎香港醫肺炎，話「香港的大門永遠會你們打開」，真係話你on居怕你嬲。

醒未呀？

（歡迎轉）

我覺得4月，個疫情都未必完

嗱我鳩up俾下建議，如果真係無野可以用，揾塊包書膠又好乜都好，總之要防水既，擋住自己塊面先好出門。類似咁樣
空氣傳播既你擋唔到架啦，至少擋下其他人既飛沬
當然最好就避免出門，等過左假期口罩返貨先出門入貨

你睇下沙士要幾時先收皮，
就算四月到貨都用得著。

講左2月到6月都係peak

我有親戚喺美國買唔到，俾支那人買晒

medicom 係醫院用口罩牌子
的確係made in china

129罷工

多，有好多賣救救/橙盒大量口罩，然後我inbox叫佢地落架。我估佢地都唔知自己買咗假/無用口罩，因為10個入面有9個睇完我msg都即刻落架

屌 我amazom 買左口罩返嚟點知寫住made in china

好多都mic medicom都mic 只係唔係雜牌有bfe pfe就用住啦

係呀

我而家入去試左仲買到喎

韓國有隻KF94都得 我見gmarket重有 但呢隻口罩本身都貴開 原價都$5-10一個

有酒精全部唔送

估唔到重有人記得嗰個post
2000蚊

原價1650
依家賣3千

即刻落架擺明身有屎
買口罩之前真係要睇清楚唔該晒絲打

差唔多$250 50個

佢已經係亞馬遜官方
唔急可以等下先
因為佢返貨就會平返
急就冇計都要買

一係試下去樂天個D搵下有冇/其他牌子

利申:我冇錢分的，唔係打手

唔係官方,你自己睇出品者,全部炒家嚟

得防塵冇用

直接銷售和發貨。就係官方
咩唔係架??

喂巴打唔好嬲 冇人買我要呀

我本身有一盒起公司
拎左四個返屋企自用
我阿媽唔用，慳番

巴打想要呀唔該哂

我就挨唔住.... 有冇好心人

叫佢地去買救救囉

大約仲有120個左右
但兩公婆用都只係剛剛夠
叫左親戚去外地旅行幫手買幾盒

過*

呀媽唔用你都可以唔用了， 又慳返
佢奶完野返屋企你一定避唔到

有無人知而家係咪新年啲送貨放曬假先無送到口罩？新年後做返野 啲貨源會唔會好啲？

你錯唔晒既
我行走一步了

係hktv mall買咗個可洗嘅$250
萬一真係冇曬都叫有口罩

好需要呀
Tg jennifergul

KF94 / N95 是咪好過普通口罩

5金我都有入貨。4盒，$150@20pc。我係amazon 買唔係唯一貨源

KF94等同N95

已經冇哂 勁驚

已經無曬 出街好似異類咁

1月頭我喺 AMAZON 入咗 2 盒 8210 + 2 盒 8511
用咗 61.90 USD , 4 日時間已經由美國寄到我屋企
我諗依家唔止呢個價 同 短時間運到香港

當時屋企仲問我使唔使咁大陣象
依家一去多人高危地方就攤手問我拎 N95 用

所以話幾時都要居安思危
如果唔係自己慢慢會變成廢中廢老咁
打到埋身先知大件事

置頂話比其他手足知

Amazon應該冇機會

閘又唔封走去封口罩

Natural selection,
我lunch 去5金買左幾盒n95係公司暫放，比team leader 同同事笑。
佢地依家問我有冇多

老老實實, 廠佬有生意唔會唔做, 下個月包保全城有罩賣 今個月就肯定難買D

月頭80蚊20個

最多唔出街

牛b

真三罷

買二手口罩？

經濟部日前盤點台灣口罩日產能為每日一八八萬個，在增產情況下每日可達二四四萬個，若「火力全開」，月產能最高可達七千萬個。

應該大部份會留比自己台灣人用
有剩先會流出市面俾其他人買
所以唔好咁樂觀住

仲有泰國同越南

唔係得台灣一個產地, 其他國家見有生意都會開TURBO做, 所以我唔係好信真係下個月都仲炒得起 如果你仲夠戴一兩個月, 真係唔使食炒, 仲有D 所謂代購, 分分鐘都係4,5月先比貨你, 諗下自己係咪真係需要幫襯

限到2月23, 分分鐘提早解限, 有生意點會唔做

睇到隔離post話唔比口罩入境
唔知真唔真

去泰國網店買啦

冇哂就去禮賓府啦 政府有責任保障市民健康

呢樣真, 我都預測情況會變成 外國有貨, 但香港禁入口 剩係批大陸口罩入口 又比共黨賺錢

韓國Gmarket運費有分ems同順豐，ems貴幾倍，但無理由幫襯支企

我估無得咁計, 台灣市面仲未缺到買唔到, 所以7000萬個既貨量唔知台灣人食唔食得哂

屋企有兩盒，唔知點算...

我得返一盒都無
完全買唔到
決定比兩老用哂佢
自己唔生戴等死算

溫暖一下子傳遞到全身

諗下其他方法啦

全屋得返3個，希望捱到又搶到誠哥返貨

唔戴 用保鮮紙

口罩保你唔傳比人多過保住人地唔傳你

EMS 由DHL果啲送 2-3日內一定有
順豐ㅋㅋ 7日後啦 我試過等咗20日

無錯, 人地噴毒落你件衫都係玩完, 除非你件衫都即棄

用曬就應該唔出街啦

我都就用闣,得返十幾個
原本淨係得我發夢會用,而家成屋都用緊,燒得好快

我都預期新年過後運輸恢復正常會壓一壓口罩個價，但如果政府公布有社區爆發嘅時間撐唔過正月十五，口罩價格就會一飛衝天無回頭，連中間個回調逃生門都無

畀啲奸商屯曬貨姐
個政府冇撚用 立法會議員都係
都唔做啲野去壓制個炒風

林鄭：緊急法只用於限制人民戴口罩，不用於限制囤積、炒賣、賣假貨

完全無事喎
暴乜動
根本over reaction

等我隔離鄰舍感染到再緊張啦

就黎用晒又買唔到
準備等死

得返150個，兩個人用，都好焦急

前幾日都係$2.5-$3個 呢兩日多人搶先咁貴$5起跳

防到飛沫？

咁我唔知 因為一月去韓國時買都要$7個

個個post都幾萬個罩嘅demand
我就唔係幾信之後個價可以咁快正常返
而家講梗 訂貨都訂到3月先有
最快都要4月先會平返少少

已經知唔夠用 用左之前啲黑色海綿口罩 將啲紙巾分開幾層 放係個口罩度頂住當先緊 去到有得拎口罩既地方再換

屋企有懲教口罩

已經變成恐慌性購買，個個一買就十幾廿盒

上面條link有成百個網店
最平30蚊一盒有交易
真係擔心情況惡化
訂定40/50個先
香港人保持鎮定

香港人係咪CLS
連我英國呢邊啲口罩supplies 都就買爆哂
有冇人知英國寄10盒口罩返香港最快最平幾錢？

幾十條友都話要 佢幫得邊個 唔通免費幫一大班人托返嚟 好心就去隔離口罩post 研究下點樣上網買 日本買唔到咪係韓國買

成屋得返幾個口罩都未驚過

多謝手足

但係單係大陸一日就已經要幾億個口罩

我離題

家黃萬事興唔係亂講

家藍唔買口罩一味信黨就GG

我諗住遲啲用曬外科口罩 都係用返黑色頂住先好過乜都唔戴

蒙面法嗰陣時買左一箱黎派⋯
不過個個手足都有帶，派得好少
點知而家⋯

都好貴， 泰仔d 網都加哂價咁

讀習近平思想呀懵炳

10.去左，屈記冇貨

似係順豐啲仆街唔肯運

致添馬艦政權最後通牒：1月28日23:59前不封關，實屬與民為敵，香港市民將行動升級

又話有，呃人

唱完我感到習大大嘅熱把我體內嘅病毒都消滅了

集運都送唔到？

N95 當然ok

你間商家留個電話係支那電話
咁即係支那寄落黎， 梗係寄唔撚到啦
86係支那開頭， 加11位數字支那手機號嗎

工業用防唔到

而家都仲有唔使10蚊個

戴緊第三日

我屋企得返2.5盒我都驚

遲啲MIC你都唔敢買啦, 隨時出廠嗰下附送武漢肺炎病毒

冇

Me too睇黎都兇多吉少

工業for 自用出街當然防到

成個禮拜前已經訂咗 有冇貨都唔知 問個賣家又唔覆

等cut單啦cut到我灰撚左
等Watsons個啲鋪頭返貨買算，橫掂唔洗返工返學

12:49 旺角彌敦道卓悅出現人龍

上唔到Gmarketapp同Web版都係
係咪得我係咁

得番兩盒100個
2個人用，唯有慳d

兩盒

唉真係屌那媽

我幾日前都喺樂天訂左，但重維持係準備出貨
寄都未寄

求救 有沒巴打有多 全家得番十個口罩
價錢唔係問題 驚去黑心藥房賣到價口罩

痴撚線
如果成真，香港自由市場真係bye bye

係咪有貨，想要

如果有可唔可以賣兩三盒黎

好過冇先

得一盒幾，上網訂咗唔知幾時有

萬寧/屈臣氏果d聽日會唔會返貨?

[member]

Thqq!!!

得翻9個

戴完第二日再戴第三日再戴第四日再戴

邊到有？？

叫班友咪玩啦，家陣係amazon訂medicom astm level 3 都20蚊美金一盒，仲要要2月尾3月先發貨

如果真係無乜存貨就考慮清洗重用
用酒精消毒

我

之前買左放係公司

屋企得十零個備用

e家想去amazon訂 但好多都唔送海外

另外送個d睇個款似係鬼鬼地的又唔敢買

點解差咁遠

屙屎唔出都應該搵區議員

有日本網同其他國家。。。
你望真d先啦

黑心講句，臨急抱佛腳，抵

我就用晒
又買錯假野
想要2盒

近排好悶，揾區議員。

有意

你覺得佢幫到你咩